其實運動從來都冇靜止過. 19 歲青年賴雲龍 去年七月光復沙田襲警判罰款,律政司認為刑罰過輕上訴

19 歲青年賴雲龍，去年 7 月 14 日在沙田以雨傘「篤」一名警長胸口，他承認一項襲警罪被判罰款 2000 元；熱血公民立法會議員鄭松泰引述他的代表律師指，剛剛收到律政司來信，律政司認為刑罰過輕，正就案件判罰覆核上訴。

賴雲龍在 2019 年 7 月 14 日，在反修例遊行後的警民衝突期間，在沙田担杆莆街襲擊警長施培佳，他認罪後判罰款 2000 元，署理主任裁判官高偉雄判刑時指，賴雲龍認為自己做的事正確，並無悔意，但考慮他主動認罪，案情不算嚴重，被告亦沒有作出侮辱行為，如向警潑液，判他罰款。

現時賴雲龍因被控機場暴動及襲擊《環球時報》記者付國豪正在還柙，鄭松泰指律師會盡快探望他，安排處理律政司上訴。

付國豪中咗肺炎未